中共計謀：趕走南亞人方便支那狗大舉入侵

南亞人肯學廣東話已經高質過班支那狗多多聲，仲可以令廣東話更加國際化，近排咁多南亞人負面新聞都知係中共背後做緊野

好彩仲有唔少南亞義士
遠渡而來香港，幫手頂住
等啲支那人冇咁易落嚟

樓主小心黃巢嬲

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

邊撚個同你講佢地肯學廣東話呀
日日見就d蝻都係係到嘰哩咕嚕講差話

你鍾意啦
事實佢地根本係少數
點計都係支那人「唔肯」學嘅數目大啲

成日用類比再加集體概念模糊化

連政府部門唔識咖哩文就佢地都屌

兩邊都一擔擔
自我中心重又覺得世界圍住/欠左佢地